點解而家條街得番啲支那味咁重既MK

髮型衣着行為都好撚柒

個頭清一色平陰

仲有副死人金絲眼鏡